三星向美國申請供貨俾華為被初步批准

三星狗：Apple更奶共

唔係點清舊貨

都無人敢買 (除左中國人)

OLED屏幕

制裁已完

等睇美國制裁埋三星
而家三星啲手機都有送中

美國政府批准喎

睇下你啲iphone mon黎自邊到先

[月經] iOS集中討論區 (149) 10月14日 凌晨一點 Hi, Speed

#261 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

某人：on9

傻閪 單單打打 到依家都唔認apple有奶 你地啲連登仔好撚on9 自己鐘意嘅嘢就無問題 不過睇你現實夢都無撚發過果啲on9仔黎

繼續唔好認apple都有奶 碌柒

對題啦on9
apple奶係人都知
但好多打手吹奏三叔清泉

中国朝鲜省

再依一刻都係盲撐 根本兩間都奶 係唔知點解你地成日覺得自己用apple就好撚清高咁

intel又批，amd又批，samsung又批

即刻唔批

批准samsung 賣手機OLED mon 俾華為。
但華為都係冇晶片整手機，買手機mon 都冇用。

自己批准但又要制裁，咁美國都幾on9

咁係因為三叔好用過iphone

仲未識對題既on9

好用還好用
奶還奶
兩間一樣屎

所以吹奏三叔係正常架喎

某人：On9